豐胸細腰！偽娘Coser緊身皮衣晒S型身材 網民：把那個東西藏哪？

熱愛角色扮演的Cosplayer（簡稱Coser），經常會度身訂造角色造型及道具，為求逼真，即使穿上緊身衣服後透不過氣來，仍要苦忍呈現最完美一面。廣州一名著名Coser，日前現身當地動漫活動時，穿着超緊身黑色皮製連身衣，展示其豐滿上圍、纖幼蛇腰及長腿，輕易成為全場焦點，但圍觀者卻萬萬想不到，經常戴面罩亮相的Coser竟然是男生！

該名偽娘Coser名叫「知世無敵無敵無敵犀利」，不時在微博及Twitter上載性感的Cosplay照，雖然是男兒身，但身材打扮比許多女生還要火辣。除了今次以束孖辮、穿皮衣的造型搶鏡外，去年10月他參加動漫遊戲展時，曾Cosplay輕小說「無頭騎士異聞錄」中的角色「塞爾提」，他戴上黃色頭盔，身穿超緊連身皮衣及4吋高跟鞋，拿着黑色鐮刀，不停擺出拗腰、挺胸收腹等的撩人動作，吸引在場攝影師狂拍照，相關照片更一度在微博瘋傳，甚至令日本網民亦留意到，更將他列入「2018年一定會喜歡的人」排行榜。

網民對這位偽娘Coser紛紛表示讚嘆，坦言被他的魔鬼身材吸引，亦有人提出疑問，「你把東西藏哪了？」、「為什麼有胸部？」。有女網民則埋怨「這麼細的腿和骨架，叫我們情何以堪？」。面對大家的疑問，「知世」曾透露自己豐滿的上圍，是靠矽膠Nude Bra裝出來的。

YOU

我們中國的最偉大最永久，而且最普遍的藝術也就是男人扮女人。

you竟然是個boy

01

男人仲好, 唔會有BB

> HK01

下面冇乜點凸出黎 係點收埋?

放圖啦
唔想俾hk01賺click rate

召喚美利堅

男的更好

睇得唔屌得

照屌

正到癲

樓主咁鍾意post 01新聞

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

又係你條仆街放hk01

其實唔難

其實唔難 兩粒丸推入內腹 條腸向後拉 用剩肉夾返個pussy gap 再揾aa膠黏着 用肉色牛皮膠紙封好 著細碼無彈性底底

圖呢，見到01唔想click

褲浪位推落 d ?

相呢

唔洗大家click 01

大家咸濕之餘可唔可以保持番少少理性 見到01就click 入去啦

其實想屌偽娘果D係直定係基架

偽娘黎講呢個都叫樣衰

屌 扯左

諗起支那之前有個偽偽娘，
姐係女兒身，但係扮做男人去扮女人

就係本身細兜無女吼先做偽娘啫....

吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照吸引在場攝影師狂拍照

攝影師返屋企狂J

痴撚線 睇字下面都赤赤痛

美利堅學下人啦

只要可愛就冇問題了

實體裝甲⋯

已切

玩cosplay果班唔多唔少都精神有問題

點整?

唔扯旗情況下推到入去

利申 睇過d 教學圖

drag queen 叫呢啲做 tucking
可自行 google

岩岩睇左d youtube教學真係tuck到同女人一樣

本身細j著泳褲都唔凸

傳說中既縮陽入腹？

YOOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!!!!!!!

中國連偽娘都有假

Source

仲要可以著埋d咁高既高踭鞋

seed?

睇到扯咗

番號

屌你遮撚晒面撚知係仔咩

男孩子也好 不會懷孕

偽娘網大把教你點收埋

呢幅body

仲要無鼻無連

完美隱藏JJ的方法

扯咗

又幾正

You竟然是個boy

想屌偽娘 點知屌咗條女

咩coser呀？女coser呀！

上面有虛位照計正常可以推入去

我都唔知我直定基搞到